[千金不換安逸寧靜] 四月二十二日谷草九場賽日討論區IV

馬PO精選龍虎榜:
.0. 460
火屬性比卡超 167
人一世勿一世 103.5
超能量化歡騰龍駒 86.5
Win神Ho 86
寶高 32.5
臨泰來 28
幸運快車 23.5
排球少年 20
單挑冠軍 13
跟方駿暉贏大錢 11.5
玖寶 -4.5
切柒 -8
中出大俠 -11
靚蝦王旺 -24.5
金仕芬 -28.5
冼毅力saint -40
不加思索畢加索 -40
梁家俊(無傳承) -40
一舖成名 -40
張繼聰愛失踪 -40
最強藝人吳宗憲 -40
晏菲路8號 -40
戚家隻狗喪彪 -40
潘頓正賤種 -40
華可可 -40
ケッピ -40
覓腸 -40
Grealish -40
eriksen -40
MolaMola19823 -40
Priestgod -42
福逸 -55.5
波利 -67.5
23_香川真司 -73.5
Waikuku -80
烽煙 -86.5
睇書 -95.5
新力必 -103
星宮一花 -103
貓蛇 -106
奧書 -120
なつめみお -120
我愛金世正 -147.5

馬PO精選成績:
1/4/2020 -35.0
4/4/2020 -28.5
5/4/2020 -311.5
8/4/2020 -330.0
11/4/2020 -158.0
12/4/2020 -18.5
15/4/2020 57.5
19/4/2020 -21.0

馬PO精選:

1W3P賽制
今次報名時間係星期二晚上10點
報名時要跟返 R_ 馬名(User名)

例：
R1 合進駒 (拿樸迪)
R7 熱血鬥士 (賭波馬)
R1 爪皇烈焰 (興旺陳)

報名方法鬥快，撞組會自動歸隊做2組
例如:爪皇烈焰就會分去第2組
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計就跟連登個鐘
未參加過嘅會員要把握22/4最後機會啦
暫定26/4會限已參賽人士參加

LM刨馬了

Lm

畢加索呢撚大撚獲

戒賭 定 一棍

生日快樂

#1000

書蛇邊有咁小器

一棍之後戒賭

一棍

bogo 買樓未

仲有寶高蛇D黃金

禮拜一已經POST 4, 咁快失控

你地好鳩多口水

睇黎你生日願望係比睇書含

寶高喺波po已經成日jer鳩我

戒

梳囉

度馬係咁架啦

波SIR 幾時帶我去食穴子飯

下 POST4
我有冇MISS左邊個POST冇參與
唔覺過左3個喎

孔融讓寶高

自己去啦屌你老母

同路

唔賭啦 on9

誰的穴子很多人CALL

玩得開心d啦生日
@睇書

去日本一定要跟你搵食

搶口到

戒賭左 好精神

畢加索要做人形蜈蚣最後個個食睇書同寶高d屎

掛住數角嘅時光

有度過馬咩

咁無理由成日係屯公急屎

交叉鼻箍箍落去就啱

中你 留tg

咪度撚左福逸點輸囉

閹左去就岩，冇咁好火

話撚左買潘頓啦

係投注站見到D阿叔為左隻角屌撚晒球証球員老母

告狗2200開邊隻

大腸好精神

@拿樸迪兩心知

屌星期三馬呢，星期三都未針咁快傾星期日 ?

覓腸

B2

寶高一棍XXX

印象中係度傾過星期日D馬
星期三真係冇

未買都feel到中啦

飛雲追

冇我雷賭乜撚

你買唔買

中風就有份

一棍興感

捉到你

迷雷大將軍

你WP?

@貓蛇
活捉呢條撚樣了

你中撚左風啦

冇我雷揹飛呀屌你老母

證據確鑿 @貓蛇

係 孖賽單棍佢

要跟了

迷雷 屌你老母

你睇下晨操

佢迷雷拉片入去嗰下

迷你老母 渣車咩
左閪右閪

定咗好多 希望星期三佢唔會扭計

南區寶?

吹咩
有大董照我直路鍾意s形走位都得

果然有睇

懷疑佢踩單車都鍾意狎入去

釣魚都係壓埋船邊 想船D摩打鞭鳩死D魚

on9，冼馬必都未中

仲未去到post 5

我要將你掙扎

Wow

強強強健體魄

1001了

回覆速度太快了，請稍後再試

我屌你老母連登

度馬 未

俾d掙扎！俾d掙扎！

口水佬

榜尾日子要捱幾耐

奧書 -120
なつめみお -120

要呢兩個輸先得

戒左賭 點度

戒咗賭唔可以度?

我覺得必蛇個龍虎榜要出埋 出賽次數

唔想陷返落去了
而家戒左 屎都痾多D了

聽晚側重賠率先

福逸 -55.5 6

咁樣好似好難睇

唯有希望佢2個星期3落場先

星期日我搶福逸算

全民加注福逸搭沉船算

有人要找數需要你幫手

畢加索，我到了，你在哪？

@金世正

不過睇書SIR 條舊數都未找
寶高SIR 話為你留左D
入來屯門

參賽未

痾比睇書蛇 ?

睇書蛇狂比人jer 慘到

馬Po好多Gay佬

你咪撚搞事

仲衰過你，你剩係比寶高jer

為左唔比燈閪搞鳩福逸
唔通又要自己搶閘搶

我同你講
榜尾既人係乜都做得出
你做過榜尾你應該知

條垃圾唔係等埋我落嚟咁frd呀

我同你講
小白都試過客串踢前鋒

福SIR 星期日既命運係你2個手上

同啲人及窮惡有咩分別

發

個時序係咪
我食寶高屎然後畢加索食我同寶高既屎，之後畢加索同我玩人型蜈蚣，最後佢幫我含撚？

成班燈閪加你注睇你點死

我讓咗俾寶高 你pm佢

有無搶福逸團

畢加索生日都幾忙

唔岩例

真係難忘

女皇盃睇來都係編第3場

我來

我驚準時出都出唔到

應該唔會

2000米大賽應該係第7/8場

仲要呢個係女皇盃

度完馬

馬post好多基佬

有冇最後一棍

粉果左未

畢加索gay到

獵狐章者p有冇得諗

核心馬迷問答：第一屆女皇盃係幾多年？

有

bogo teach me

三場G1都係隔40分鐘跑
狗會係咪預時間頒獎

想g 如果唔係餐餐捱粉果

咁搞既話12點半開跑?

女皇盃7隻就25分鐘乜都得
一出跑道就係

福逸應該係第9場

粉果好失禮你 ?

醉璦Alfred BB

x3
即係揾馬x3
驫驫

開估未

邊有人會鐘意食粉果 次次酒樓剩返好多我先執黎食

單狗要唔要我精選4x11 wp

字裡行間都Feel到果種慘況
唔好笑人啦睇書蛇

我

最驫同驫驫係咪兩隻狗餅

Pm新力必

次次你地飲茶 冇錢跟剩係側邊睇 之後phonein一定叫粉果但又冇人食

靚蝦王旺包底啦 輕鬆

我叫粉果拎去餵狗.....

又撚手腳

笑死我

我好失禮你?

使唔使咁快刨埋場次安排呀屌
咪撚搶

佢好失禮你？

落班贏馬路程c+3 1000
低分過贏馬
但又係
潘明輝搭何良 你地係唔係想逼死我

又話唔搶

持續失控

早著揀大聚會咁大整估

今日係咪有人講過隻千金不換

我愛金世正
PLAY MAKER要搶，搞到我壓力好大

1975

見到寶高蛇講個驫字就燥

仲失緊控

我屌份assignment做撚咗幾日都未做完

點解唔可以係臣字，一定要個驫字
歧視 ?

單蛇先係

生日唔做啦

聽朝9點dead

生日喎
食下屎玩下人型吳公好過喇
做乜鳩

今晚12點再做

Why not both

粉果大師

屌ASS

星期3唔搶
星期日就要

聽朝飲早茶

咁都jer到

想讀番書啦

屌粉果囉

粉果放題都夠做博士啦

你地好粗俗

屌你老味

=3=

今次目標係邊個

-.-

何澤堯啦

Σ(*ﾟдﾟﾉ)ﾉ

屌你老母呀

@win神ho
出嚟呀貓蛇要屌你老母

佢係咪輸撚大咗
好撚耐無見佢

找數戒賭

我都戒了
星期三最後一戰

我錯囉 咁點牙?

仲有兩日先有馬跑

聽晚10點會見到佢

原來連腎仔都屌
何妖嬴完鎗仔之後手風差好遠
根本上就食撚咗屎

快過你一個賽馬日

點解無陪賭馬

乜撚野事呀
我屌佢老母

豬閪到 陪賭輸到仆街啦

我地馬PO搞返壇
搵真銀
呢度大把清扮絲好撚勁

叫你個囡囉

根本個個都睇到哂
手風差d真係好撚客氣

豬撚到，仲豬撚過藍衫女人

冇心騎啦 人生目標達成

其實未贏打呲果陣都唔係好啦
除左威哥D落飛馬
真係唔覺佢騎其他馬有咩出彩表現 全部垃圾

禾珍C

錶之銳搵第二個騎點會冇p

走入面

係 一無心跑現曬形

退休吧

同金槍六十一齊抖暑

尋日3隻P，2隻落飛
剩低果隻福威勝都唔係肉緊架啦
係人地追佢唔到

唔去馬果D閪手同真閪手有得揮

我唔敢想像煞科之後呢度會變成點

有角球賭

銀行馬

phonein C 有咩package

條撚樣仲要淨係識騎後追馬
騎後追冇心騎差幾倍
取位 狠勁 乜撚都無

馬PO精選回顧

輝哥：遨遊戰士仍未及蓮華生輝 但從化令佢...

來自澳洲的「遨遊戰士」，來港後第二次出賽，即以54.89秒的時間勝出一項1000米直路賽，技驚四座。牠週日的對手「忠心勇士」，其後以54.69秒打破該項場地時間紀錄。「遨遊戰士」今季的表現有起有跌，但最近有好轉跡象，姚本輝歸功於香港賽馬會從化馬場的設施。

姚本輝表示︰「我們仍然在了解牠，安排牠在從化受訓，自此牠已變得更加成熟，不再搶口，比以前放鬆很多。於從化馬場接受訓練明顯令牠獲益良多。」

「牠上次出賽後不久，我們就將牠運往從化，牠十分享受那裏的環境。牠的狀態一直很好，從化傳來有關牠的所有消息都十分正面。牠將於本週較後時間返回沙田馬場。」

今季雷神缺陣 潘頓例必瞓身？

上個禮拜三，雷神騎住「鴻圖巨星」出彎撞人，終於要罰停一日咁大把，嚟緊周三晚大家唔會見到佢呀，雖然只係一日，但宿敵潘頓一定暗暗叫好，梗係喇，宜家落後雷神三場話多唔多，咪一次過追番條數囉！睇番今季紀錄，冇咗莫雷拉阻頭阻勢潘頓真係算獨大，五期雷神停賽或唔舒服缺陣，潘頓夾夾埋埋係狂執12W，未試過空手回，最少起個孖返來，12月29日更一口氣贏「發財福星」、「八太子」及「逍遙自在」，2月26日谷草同樣有「多姿多財」、「與龍共舞」及「聰明導彈」完成帽子戲法，揸住咁嘅往績再加上今期潘頓手馬，「葵涌精英」、「飛雲騅」、「奇妙日」、「好計」、「舞士精神」同「辣臣」都極有惡氣，睇情況三W堅唔出奇，即係跑完周三雷神復出，兩位分分鐘又係平手重頭開始過！

再騎舞士精神 潘頓Moon Walk去凱旋門！

莫雷拉今周三停賽，潘頓得以接手前者的坐騎，其中一匹仲係矚目度甚高的郭富城愛駒「舞士精神」！此匹4歲澳洲PPG近四仗於雷神胯下取得2冠1亞，剛戰卻在騎者胯下慢閘，結果首度甩三甲，今次因停賽關係「舞士精神」改由潘頓執韁，當然不會削弱競爭力，皆因此駒在港頭三次出賽正正由潘頓策騎，取得1冠2亞未甩Q，人馬同樣合拍，而且方嘉柏與潘頓的跑馬地合作馬近期無堅不摧，五次攜手出擊取得3冠1季，勝出率達60%，潘頓今季已先後幫陳玉蓮、馬德鐘的「快樂實在」報捷，近日亦替導演王晶的「與龍共舞」執兩W，今次再度接手明星馬出戰夜賽，分分鐘又可重演「舞士回歸」！

至於潘頓另一匹柏廐坐騎「好計」，今季只曾兩度配騎者出擊，然而成績係1冠1亞全入Q，剛戰人馬合作，便在四班谷草1650米打開勝利之門，當晚以頸位之微擊敗「甲烷」，賽後只加5分仍留在四班上陣，形勢依然有利，此匹名種「范高爾」子嗣相信又可再攻陷路程。

個心扯住扯住痛
想像唔到煞科
煞科一刻 跳IFC算

台妹全套峰煙SIR有路

陪賭服務，每場提供燈水一隻

唔買潘搭十三唔好話自己sick horse

煞科果日好撚緊要
果日贏就笑到開鑼
輸就...

沽左幾百張期油係度講風涼話

比佢跟到前守box seat，直路咪又係攝入去塞

才系2200 不了

煞科開鑼例輸

上年煞科xx要靜勁中幸福笑容

我上季煞科係唯一一次笑住走笑到開鑼
火炭條路行得特別飄飄然

拿蛇好野，記得

我同你迷陳咗三個月

係

咁睇唔開

上年煞科中到正
電路三號，悅裕，百步穿雲
珍珍鳳凰p

我都係百步穿雲

我愛駒，長追wp有贏無輸

悅裕 場場買

我戒咗賭
有無弟兄同行
我希望大家唔好再賭

今季告狗用呢隻撚賭仔
放戴圖理上去跑包尾

嫡愛摯寶

我要呢到淨係講賭馬！
你要講政治 我有政治grp 你要講野食 我有野食grp

星期3我都戒賭

唔好啦playmaker

林沙

賭埋星期三先，度條六環彩中千五萬之後戒賭

批准！

我已經諗好了

Jm9

好撚樣衰

煞科後戒

等埋馬po精選先，呢度好多大蛇比料

無聽過段錄音？

好多人串晒個12隻馬2元注128元買

咪分薄我條六寶 中完之後辭職

慢了
今日戒左

屌你死仆街

召喚郭立基無敵車輪鞭 200米打31鞭

某啲新字頭會員特別燈囉

駛唔駛避開排行榜尾五個？

我字頭同新字頭一齊會有燈力

串必蛇=揀小一隻？

佢星期三勁中

你邊位會員嚟 都幾搶口喎

同路
留在馬PO係希望勸更多手足戒賭

過多幾Round咪又係要落嚟

講下笑

勇士系=尾g 忠心勇士 無敵勇士 真勇士

貓蛇咁旺先戒賭

其實係我黑

入黎第一樣野就係jer必蛇先

有福蛇係到唔洗戒賭 睇樓就得

我星期日搶到福逸你就知

係
好多會員失咗控

會有大量人加注上船 然後you jump they jump @福逸(馬王)

我都黑呢
下個賽馬日都輸返曬

擇哂名
1. 我愛金世正

嘉喜旺！ 哎點解會咁嘅呢

2.波利

有個必字都係垃圾：新力必，事必飛飛，事必獲利

睇下條線......

有次揸揸下車行緊屯公個陣比條巴西nigga cut線
搞到要煞停架車 仲瀨撚左屎

睇書SIR

波蛇人生然家到......
渣撚哂車...

奇妙日 x飛雲x舞士精神
之後fill哂佢？

人地攞位機警喎

星期6一定要搶到
R9/R10 福逸 (我愛金世正)

波利蛇屋企養唔養馬

架車係問fd借
最後仲要比幾萬蚊出黎洗車

人生贏家

燈

成架貨車壓埋黎

活力勇士典睇

唔係喎...好似係裡面嗰隻喎

人地莫雷拉

你瀨勁撚多屎？
幾萬蚊洗車

你牙拉嚟？

馬PO咁撚多手足鐘意賴屎...
唔怪得有手足會爭1001食屎

寶高蛇係後座瀨到入油箱

哪兒來的屎啊?

翡翠福星呀....

倒灌

陣間人地又失控

我屌你老母

其實睇左幾次賽事重播
都唔明點解嘉氣旺會影輸

即黎

邊個再恰我單蛇我立即屌佢老母

真係要睇下點解潘明輝個度咁早發力...吐血

上帝的老母你都敢屌
好大膽了我的書

傻閪先買嘉喜旺

添好運外賣2籠粉果 THX

婆良要爭分上岸 點解連第3都唔要

冇用 都贏唔到

一上黎又一堆方蛇

方蛇呢度靈魂

睇書要靜

21世紀十大影響力人物

追寶尾皇者

以前無睇唔識睇
依家開始睇方蛇又唔係有線

睇馬要嘈

失去了才懂得珍惜

LEGEND SO.........

回來吧

終於做撚完 好撚爽 啱啱買咗隻東京奧運要玩玩了

冇人提巴度

做撚完人形蜈蚣？
食完屎好撚爽？

一過十二點即刻jer

bogo嚟

呢度迷蘇兆輝 陳嘉熙 薛恩大本營 三大legend

佢咁啱12點後蒲頭

我了

你死喇
寶高蛇你都屈

寶高蛇搵遊艇撞你

bogo我大佬嚟 驚閪

咁會侮辱到佢架艇

巴度 牙國

真 橫睇掂睇都似嘉喜旺第3 @冠軍

有無蔡明紹fans

諗住佢中段發力點都有前三

死潘狗閘箱有問題都走入黎 損人又不利己 要反了
@單挑

你哋班友係咪想迫死佢

牙cake ig story 條褲 好淫

潘頓真冠軍 有事都可以騎到有第三

無事可能三甲不入

你班仆街係咪想逼到人跳樓

有冇杜美爾fans

賀蛇係咪去到季尾

霹靂狂龍撚完

買左嘉嘉旺指定第四

@單巴

你地係咪想逼死單蛇
我再睇多次重播 都係唔撚明 點解影輸

指定第四 差d第三 嚇撚死

翡翠福星搵到個位呢幾步好勁下喎...

車公威力

中能左四重

有人歡喜 有人愁
@單蛇

硬淨

何良 做得好

單蛇-40

屌星期三中六寶第一個派單蛇

想改名做嘉喜旺了

隻馬好撚矮 屌你老母

高大威猛有無能力挑戰級際賽

贏足成個鼻 優勝劣敗

容癌早一兩年隻灰獸叫咩名
我覺得佢去到咁既水位

平湖?

單打獨鬥黎啦明顯

Ys 我覺得同嗰隻個分差啱多

潘明輝比狗屌

細成個碼 影相蝕撚到

已揀好精選 希望搶到

我覺得要睇埋二班點跑先，唔會估得太高住

就係終點贏 吹呀

貓蛇中！

關鬼事咩至尊高血夠大隻咪影輸比勁加加
@ 單蛇

睇到阿佳琴日又用嘉喜旺大字標題，我都縮撚左注，怕撚左佢

賽馬投注師

想玩精選 點部署好

你正數

一日輸三個馬鼻係咩心情

星期日尾場叫kc叫到我暈左 岩岩先醒番
美麗標緻留到尾 拎中間衝.....
條單T臨開跑改左唔要勁加加要左三生好運
跑馬有時真係一念之差

至

Bill gor炒燶油
以後唔會再見到佢上馬po黃色大字燈

潘頓「辣臣」乘勇而臨

騎師潘頓前日苦戰至最後一場，才憑「高大威猛」交出頭馬，明晚跑馬地夜賽，其九匹座騎分量十足，加上莫雷拉停賽，可以預期他將全面發動攻勢，隨時會連場數胡。潘頓昨晨收操後透露，「好計」和「辣臣」乘勇而臨，出戰最正宗路程，將是爭勝主角。

「好計」由上季至今出賽十八次無功後，剛戰終於在潘頓胯下贏得在港首場頭馬，明晚原庄配搭再跑同程，潘頓認為有足夠條件爭取連捷。「現年五歲的『好計』的質素不差，只是陣上際遇欠佳，才遲遲未能贏馬，例如季初便僅負其後再贏出兩場頭馬的『一舖成名』，幸好上場終於把握機會，贏出在港首場頭馬，而當時所擊敗的『甲烷』再出仍走得接近，反映『好計』表現良好，今次繼續在四班賽跑同程一六五〇米，同場對手實力不強，臨場發揮出上場水準，可望再贏一場頭馬。」

摩廐「辣臣」剛戰在谷草一千米贏馬，復課後轉由潘頓接手，由他親自主理快跳，明晚該駒列陣尾場三班同程比賽，潘頓說：「『辣臣』上場只是第二次於谷戰出賽，且排在不太有利的九檔，仍能擊敗對手，贏馬難度不低，此類質新馬理應愈跑愈進步，今次只多負兩磅再跑，同場對手具此程賽績的為數不多，陣上忠心的『辣臣』將是今場爭勝分子。」

由於莫雷拉停賽，明晚「舞士精神」將重配潘頓策騎出賽，他表示自己未嘗在晨課中策騎牠出試，但此駒早已證明谷草短途實力良好，即使上場演出失望，但當時是休後復出，而且起步意外失位，落敗不足以反映實力，但從中亦收到熱身之效，如今再跑同程，希望在其胯下跑回本身水準，拼入前列一席歸來。

永遠懷念Bill Gor

烽煙蛇咁早晨操完

我諗咁既銳勢 要衝二班中磅都無咩難度
高大威猛都係百一分咁上下

平湖係我心目中都唔算好高
一二班都有得贏 去grp完全唔夠跑

要贏grp既馬真係有啲特質既

我頓

還能互安慰

今朝出黎係細圈踱左兩圈，輕鬆

神色馬身相當好 狀態FIT丫

到9號 新力必啦 PETER

有聲

暫時得個外觀

淨係聽到Ｄ喘鳴

同卡樂B一樣

卡生成日笑自己有喘鳴

馬PO 24
完全無人刨馬
靜能左幾個鐘

Lm有人以為朝早10點搶

想刨你

r9 辣臣 (跟方)

潘頓六串一

警告一次?

點睇9號新力必狀態

=.=

鬧鐘較錯好撚基本

神色狀態相當對辦

飛雲騅

6 號馬 飛雲騅 退出競賽,由後備馬 帝豪寶駒 補上。 (21/04 09:12)
6 號馬 帝豪寶駒 將改由騎師 蔡明紹 策騎。 (21/04 09:12)
6 號馬 帝豪寶駒 將改負 115 磅。 (21/04 09:13)

潘狗先CASH一隻

好彩，本來重心

應該冇人搶第一場掛 難賭到

生命注了

我戒賭注

生死注

諗緊獵狐定晨曦寶馬

屌 唔記得咗搶

獵狐

你爭個馬鼻就搶到

你搶邊隻
指定第四馬膽
勁中四重彩

Lm 了

講定搶邊隻先得唔得？
四重彩指定第四揸膽

唸緊晨曦寶馬定係神火金剛

肥鬼

聽晚迷圓了

史卓豐準備聽晚連贏9個賽馬日啦

已G有3個搶頭場

又跑馬

粉果 我要粉果

我同睇書蛇去食算 靚蝦王旺要食粉果 拿蛇興旺陳要蛇山竹牛肉

你要食豉椒炒河

幾時做埋阿佳個位？

邊個會然係阿佳

頭場狗餅馬都搶

又反手 你見到粉果應該係咁喎

之前有冇參過賽?

冇

你地誤傳我迷粉啦

你反手迷粉

狗餅馬先易中

神火金剛

較早前，羅富全曾於受訪時表示，「安定繁盛」不易發揮，此駒並非可由見習生輕易駕馭。

此駒今季七戰皆不是由陳嘉熙執韁，但他卻經常為馬兒作踱步及試閘。

陳蛇不知幾抵得諗

...

咁你慳返啖氣咪鬼搶喇

呢籠係我同睇書蛇嘅

今日xx要靜話任嗌頂點 佢埋單

佢想-40

要預埋必蛇
必蛇一直與我們同行

真強陣

睇書蛇勁中御風超影，桃花旺好景到

我哋就

金正死能埋
你地仲賭馬? 痴能線

眾歡笑x前進再推落鑽飾神聖係一個咩概念

lm先

死左啦咩

但係我食粉果...........

拿蛇呢度包底

拿蛇有陳蛇請

粉果照殺啦 好過無得食

烽xx喜請

唔賭了
退出 88

應該就啦
搵D金仔概念馬一棍先

4月26

挽留

Sponsored by Bounce Back

有蝦餃食又串.......

未跑就jer

88

金仔釘蓋概念馬
安逸寧靜，好好彩彩

揀肥鬼未跑都知-40

做咩咁咒我？

R9 辣臣 （新力必）

聽日燒牙圓黃紙 ?

燒衣紙

原來你係北韓揸fit人

頂
頭先冇睇新聞唔知咩事

拿蛇警告一次

原來金蛇真係金仔

我舉個例子俾大家啫

取消資格啦

拿蛇今晚出賽預先出嚟踱步

嚴厲譴責

係！你想高射砲定犬決？

笑死

慢功夫

強！

金仔萬一走左，要戒賭了

[千金不換安逸寧靜] 四月二十二日谷草九場賽日討論區IV

欄主圓蛋陣一隻起兩隻止是常識吧

燈閪新力田 連元首都燈得死

勒令佢終生不準賭馬仲好啦
對賭仔來講冇得賭慘過被犬決

預言po

幾時改咗名做新力田

比人踢爆左必蛇係 洗馬田賽馬習作主理人

算啦必蛇冇鳩已經好慘
仲要冇得賭真係慘過死

月薪六萬

泥水踏雪做陣大熱先

冇啦

上訴聆訊 － 練馬師容天鵬

香港賽馬會董事局定於2020年4月24日星期五上午十時，在跑馬地馬場研訊室聆訊練馬師容天鵬的上訴。容天鵬於4月5日被受薪董事小組罰款三千元。

exceed and excel屌次閪六十幾萬港紙

有冇所謂

今日專心度馬 唔賭

廿歲仲加價

臨死前賺多筆

我專心戒賭 唔度

較左鬧鐘 21:59

笑死人

仲扯得起

福蛇又話戒賭?

聽日啲馬真係睇到頭都大埋

贏硬錢wo

輸錢達人

滙錢達人

六環彩1500萬

場場都好亂

輕鬆

800萬多寶

幾靚仔

[輸到仆街] 3175/uso 失控區 ！！！！！

我彪

笑撚死

場場揸潘頓 gel

點算 我彪痴咗線

哈哈哈
🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪

聽日就會上黎出水 放心

好撚熱，點部署

係時候出山接制大家

1-0

赤裸裸

訓能到

贏左健康

go gym 大熱 jump

你啲貼士好差下喎 黎智英有冇詐型呀

盛傳拜師韋達 新見習生周俊樂首戰日期已訂
21/4/2020

周俊樂目前正接受14日隔離，暫定於5月3日上陣。

接替被撤回牌照的勞景暘，即將在港正式出道的新見習騎師周俊樂，已由澳洲返港，目前正在雙魚河作14天隔離，之後便可在港出賽。盛傳周俊樂將隸屬今季新開倉的韋達馬房，拜這位十三屆冠軍騎師為師，馬會將於今周四作出公布。

至於周俊樂何時可以出賽，據悉騎者首戰日期將訂於5月3日，即是下周日沙田賽日，當日編排十一場賽事，期待此子首戰表現。

爆出肯定杰撻撻 老苗兩件冷品有動靜
21/4/2020

老苗(橙帽)望住「怡昌福星」度計仔。

苗禮德馬房自4月1日爆完隻「鑽飾神聖」九十三倍獨贏，已連續食了五期白果粥，明晚派兩駒上陣又係冷到震，分別是頭場五班1200米的「怡昌福星」及第七場四班1200米「惜多福」，同樣交畀徒弟仔黃俊主轡，希望憑減五磅之利取得佳績。

今朝老苗都有動靜展露，七時三刻，上述兩駒往內圈踱步加課，練者也異常緊張地在隧道口目送出跑道，似乎有啲計仔咁款，既有手影出現，如果走入三重彩腳亦夠和味，可考慮拖一票。

比人拉左

賭拆組算

C+3達人包唔包谷草

真係13既話 好期待

到時陳蛇五月開始要係宿舍罰抄人生金句了

在想自己能賺多少錢之前
先想想自己能值多少錢

CHING 星期日昏迷?
乜能野周俊樂呀 出到賽再講喇
同我陳比

嘉熙BB 一W兩Q勁能到

威震天贏個姿勢似美麗傳承

有時時似馬克羅斯

少少

聽日想迷陳

你講乜撚野
陳嘉熙個勢似美麗傳承下話
威震天係比陳嘉熙咩返黎

年～ 賀銘年～

Bouncing back

星期日你唔係盲反咩

共創歡樂年年

陳嘉熙騎落去有呀
美麗傳承起孖！

下季潘狗騎福逸上1600
讓傳承比陳蛇

G錯了

過去十八歲 沒帶錶 不過有頭馬
夠我沒有後顧 野性貪玩
霎眼負七了 時日無多 方不敢偷懶
宏願縱未了 奮鬥總不太晚

要珍惜有得吹奏嘅機會

福蛇連寫詞都咁掂

陳蛇長期吹奏

負七磅那日不要臉

勞力是係無止境
望望身邊 周俊樂已來到

準備好今晚報精選了 好似明駿之星咁衝閘出嚟

福蛇終極迷陳

成個馬po迷好多野

必蛇呀必蛇 你呢排比果d辣臣 go gym 無乜肉食炸喎...
點解唔比下蘋果日報果d.....

全球三大騎師

巴西 De Souza
澳洲 Blake Shinn
香港 Chan Ka Hei

點解陳蛇排最底

排名不分先後

RESPECT is earned, not given

其實陳蛇幫手贏多過輸
不反了

粉果蝦你邊間教會呀

應承我 留返第九場位俾我玩

你咪同我爭辣臣

廿零蚊搭廿零蚊都唔滿意？必蛇近季最威都係咁架咋

今晚請準時搶

聽晚無牙拉
我唔賭了

香港 Lai Hoi Wing

我地霸左必個位

大家想搶邊場

佢搶硬

你哋個個都想搶鳩必蛇

我上期後備一係咪應該有返優先出賽權呀

第9場

黎水世二 華三
提都廢事了

邊場多人就搶邊場

福蛇=黃偉文

尾場等你地認清楚邊個先係牌仔一哥啦陳粉

我陳威震天 團結精神 行雲流水代表作

搶第9場都算，搶辣臣真係唔俾面

明年今日 嘉熙贏g1

明年今日 嫁熙円g逸

過去騎半季 沒有win 不過有墜馬

墜同墮都唔識分

行雲流水

陳嘉熙清楚出水這個責任
真的身份不過切柒
威震馬場虐殺潘狗
亦是無負馬PO友

福蛇

屌你老母 聽晚陳蛇得一匹坐騎
點賭落去

ching邊間教會

方便你一棍，唔使左諗右諗仲想點

聽日應該開哂D大熱

買左早飛一棍了

嘉熙 試閘變做白行
嘉熙 索騎又有得分
淡淡咁贏過 打鞭留下印

每次跌不死你跌不死你也bouncing back
切記要爭口氣要爭口氣有Q有W

睇到好尷尬

金蛇早晨

食咗粉果未呀

烽蛇咁快打到紅星大熱

訓過龍過左早市 午市食唔起

依家去下午茶囉

睇書蛇去緊攞位

見到咁熱唔想賭

嘉喜旺 (第四)

妙算達人 陳嘉熙
過去十八歲沒帶錶鳩放有時間
救我 沒有自信 喪放不斬
霎眼廿一秒 時間無多 方不敢偷懶
沿路繼續放 看見總不太慢

已經唔係教會lv

點解咁執著嘉喜旺
冇人講下至尊高陞

最佳作詞人

第四名 係

單挑冠軍

牙蔡過格離傾開的

明明第3轉眼變成⋯

唔洗急喎
我哋講幾耐嘉喜旺之後會講返幾耐至尊高陞

痴撚線27先出糧
有無人派左黎先 星期日cash完即還

因為以輸馬鼻黎計， 好似嘉喜旺輸得慘啲

幾多

武肺咁能嚴重你仲有糧出
社會賢達

當晚與你記住陳嘉熙
周俊樂大漏閘也可得勝

多多都殺

依個ac比人收咗皮未

我駿洋邨保安

派 ed, plz check

粉果蝦失控緊 酒仙

坐啦

物業管理師

好尷尬😅

前面仲有五張先到我

潘今次咁好口既
平時都會抽下拉水

我隻勁加加劏左至尊高陞

蝦仔忠心勇士係咪死q黎

睇書蛇做威水

幾時整個馬PO改詞大賽

步步贏 點解都會第四？

你馬po康樂組組長

我屌曬你地呀

我要呢到淨係講賽馬

我希望大家盡早戒賭

你講宗教

賽林莎

Wyman

唔賭

讓我有個美滿派彩 讓我記著有多高興

12m

Mon定post等今晚21:59:59傳送

陳嘉熙清楚輸錢這個責任
真的賭錢票過靠運

黎水很清楚較馬這責任
真的身份不過condom

切柒裂桃 = 陳嘉熙

一隻歌都唔識

+1

廢老CONFIRM

三歲馬突然大變身 郭能今次走寶了
21/4/2020

波健士心中有馬，今晨首匹出試「南區寶」。

這朝早，南非好手波健士在七時一刻到場，首匹出試馬便是大摩馬房，列陣第五場四班1000米的「南區寶」，戰駒往大跑道快踱一圈，走勢漸趨成熟，練者在烽火台舉鏡睇足全程，十分肉緊，看來不一定如大家想像中，只作陪襯份子。

早前幾仗由郭能策騎毫無表現，上鋪更在賽前拋下騎者要退出，今勻換人轉手風也未必係壞事，最重要是三歲馬不斷成長階段，在上星期出試草地大閘頗有速度，起步極為迅速，全程搶放下以第二名過終點，負於韋廐「輝煌芯」蹄下，馬兒狀態明顯進入上升軌，今仗騎練如此重視必有因，兼顧埋或會有意外收穫。

爭冠形勢大好 姚本輝：呢一場有變數
21/4/2020

「踏雪飛翔」今次抽9檔上陣，增添不明朗因素。

姚本輝剛周日沙田食出大三元，目前頭馬數字增至51場，稍為彈甩第二位呂健威4場頭馬，並拋離第三位告東尼12W之遙，餘下馬季剩下24個賽事日，若然保持目前勢頭，大有機會首奪冠軍練馬師寶座。

姚本輝爭冠最大優勢，是廐內四班馬(40分至60分)達到34匹之多，佔全倉養馬量65匹超過一半，亦比呂健威23匹及告東尼22匹為多，有較大的爭勝空間。

姚本輝明晚快活谷有六匹參戰馬，在五場四班賽均有馬列陣，相信當中必有頭馬。其中第六場「踏雪飛翔」，新西蘭四歲馬暫時在港跑過三戰，上仗在黎海榮胯下於同程谷草1200米僅事半個馬位跑獲亞軍，站近取勝邊緣，是餐士馬之一。

不過，輝哥話「踏雪飛翔」今次抽9檔，未必可以如上仗排1檔起步，沿途守晒好位推進，或者會帶來變數，但佢話這匹四歲馬勝在夠熟，目前狀態已上力，現居四班絕對有力爭勝。

烽煙蛇一睇就知係小鳳姐年代啦

齊鼓掌

為什要受輸馬的煎熬

Blake Shinn這人 只要做亞軍 仍然很興奮

拿蛇年代

陳嘉熙得那雙手 靠催策亦難任你擁有
要擁有必先懂失去怎接受
曾騎著美麗遨遊 為何沒師傅關照
誰能憑箭意去富萬家搶放

陳嘉熙清楚操馬這個責任
真的比賽黃俊上陣
只要六爺贏馬開心
亦是無負這一生

呢首可以用陳嘉熙開頭

聽晚D馬真係好撚難刨
成個腦得陳蛇

潘狗6串1

陳嘉熙 無可避免
無磅減只得缺點

個腦即刻有小鳳姐把聲唱“陳嘉熙”

用紅海灣都得

意甲落實踢埋佢 @賭波個班爛賭二

陳嘉熙 無可避免 倫敦總依戀雨點

幾時開波先得㗎

烏甸尼斯又可以瘋狂刷角

陳嘉熙 無可避免 倫敦塔依戀我陳

好似希望5月底6月初

好多教徒

go gym 銀行馬

就算再屌一次亦難避免 嘉熙只感受苦澀

乜撚野歌黎

係唔係年代唔同左

Tim

Dear Jane

食完粉果黎

死mk先聽

Sorry囉

主音味Tim

有冇小鳳姐支持區

MK高

@拿基

@拿XXXX知

陳嘉熙！

嘉熙你注定一人

1001

其實傾得馬未呀
屌鳩你地
個個學曬何良咁玩野 玩玩玩 抵啦

嘉熙就算顛沛流離
嘉熙就算曲折離奇
嘉熙就算恐嚇著你 做人沒趣味
別流淚 嘉熙 更不應 捨棄
我願陳 嘉熙永遠陪伴你

雷神變成童話裏
張開雙手 變成翅膀守護你
會展達人 阻鳩往哂冇得沖
明明第一 最後又係輸個鼻
請你記住 嘉喜旺的教訓裏
輸個鼻 注定是結局

原來除左十三
笨輝同欄主圓都有機會收周俊樂

未到星期三個個失曬控
痴撚線

琴晚貓蛇鬧得我好啱

傾Rose Ma ok ?

電子g

好柒

傾未

Lm學野

翡翠福星最後嗰幾步用咩牌子摩打
想買返個

接近終點 魔法神采車輪鞭又嚟啦 摩法神采贏呀

首飾傳奇

又贏

信念係好緊要

5檔唔舒服啦

哇 5檔都唔舒服 仆街

冇人講咪你講囉

馬馬正能到..
夠哂粗碌 想屌了

常感恩B1 想點呀

3疊C 5 C伏

1001 屯公賴屎

勁左
食硬隻蝦

正囉 閪手捉得住咩
一出嚟放頭 睇下返嚟有幾多
想講常感恩次次劣勢

都可以接受 同組好水

陳deer好能仁

忠心勇士 常感恩鬥燒 結果旌暉後上掃晒

岩

遨遊戰士今次後上殺哂
可以話係點跑都贏呀

真想不到當初我們也討厭嘉嘉熙
今天竟放得出那時間愈來愈變態
開始時捱一些苦 終於也bounce back
幸得輝哥的引路時間不致太差

常感恩抽個1檔 100%有馬遮又唔同講法

陳deer愈黎愈唔得

仁者荃心 泥地贏完 草地都贏埋呀

上次嗰組頭兩段慢到呢。不過都唔排除遨遊今次可以賺多一次

啲相ok, 啲片好7

賺閪咩
上次係成班on9先比到佢順放

旺蝦王點輸

忠心勇士點輸

外面翩翩憤憤聲上緊黎呀
翩翩唔該你騎佢兩步啦，擠離左埋面忠心勇士兩個馬位呀

福逸點輸

今次潘狗翡翠fuck星2.0，拉叔繼續唔放頭，其他馬游雲。

遨遊戰士，贏出主席短途奬！

福逸照計係高過爆騷

美麗笑容都有得爭下

巧QQ喎

之前loop咗次呢個話題

loop多次囉
又話要傾馬

只差一點點 嘉喜旺嘅入面
翡翠福星剛剛擦過 十皮輸咗
孤單感更赤裸

唉呀 福逸外面騎落去麻麻地咋喎

又要回歸返旺蝦王唔放有無問題

最後一句好似咒緊人咁

你輸好撚大咩
見你痴咗線咁

忠心勇士7完係咪下次都照會大熱

只差一點點 嘉喜變了第殿
可惜剛剛單挑試過
十面埋伏至尊高昇也影輸

好啦 開閘既時候呢
咁呀快步速唔快喎

輸果少少 叫生叫死

屌你老母
又改得幾好

做唔撚到大事

不過暫時馬會仍未公布他會跟隨那一位練馬師做見習騎師，而事實上已有不少練馬師申請周俊樂做門下弟子，據消息指出最大機會的三位練馬師是韋達、方嘉柏和姚本輝。

唔係跟欄主圓就得

如果 嘉熙鋸開枯樹 木不會發現痛
不過 日日賭馬的我 覺得被挖空

失控完未

華人四歲三冠騎師
師承邊個

茶左去後面

最後一句改
荷包被挖空 好啲

咁就仆街啦
俾得13嘅話笨輝想借樂仔都幾難

何事我會妒忌我會擔心嘉熙搶走你

狗餅馬 點度

影相輸其實好撚小事
叻叻精彩點計

對你地黎講未必大
呢度嗰個50k注
1/10 都冇
最燥係臨尾比人過啫

輝哥成手

好渣d賽事

日日刀媽的我 賀包被挖空

星期日堆g1派錢

無十磅咪用七磅

生死注
奇妙日

50K*1/11=45XX
大戶

派錢無咩意思
賭係為輸錢贏過程
贏錢就輸過程啦

橫掂全DADDY都唔用佢

咸成都生死注

周俊樂去輝哥度發揮機會大啲

輸錢輸過程點部署

又反我陳 ?

拖驫驫？

你過程贏撚到
派未？

仲拖 ? 一棍W，P都唔洗補啦

咁叫佢執包袱啦
用黃傻好過

潘狗 殺不死你 殺不死你 也醫好你
嘉熙 要爭口氣 要爭口氣 你不會死
嘉喜旺 含 有 止痛藥

比啲火我咸成

1-5k啦
平時每場賭100-200

你贏左過程啦 講足咁耐

要留住佢幫手操馬比黃俊騎

氣管比D血你就有份

咪係
睇嚟大家唔明一棍毆落去既意思
一棍 = allin wp

咸成要囡

我每場10$注

轉做騎馬人囉
學吳長進呂卓賢咁好過

真，回味足兩日

叫輝哥領養佢再教過啦
好似告仔領養吳嘉晉禁

打定精選先 10點用bot自動發送

唔jer單蛇了
咁尊重馬po精選

長進去何良 勁慘

仆街 即係想我跳樓

我賣bot

呢條衰仔教而不善
應該衰過呂卓賢

好過贏錢

第7場贏能左

黃傻騎隻美麗都似模似樣有板有眼

仲要冇錢開飯

發覺呢到好多Term都由我鳩講先
一棍
皇天
閪手

咸成 我屌你老母

Idiot

陳嘉熙：我最怕你話過 某位確實很不錯
羅富全：我說愛理不理 我怎會話你那麼多

舒服

1/3棍

收到風
咸成比狗屌緊

呢個唔會常用啦

舒服仔

真飛支持貓蛇

諗緊啲新既鳩Term

摸摸頭連勁飛聖都收

聽日想贏過程

舒服仔唔係我講先
我老友當家講先 我跟佢

80個bot搶辣臣

第4

閪手取代左小兒麻痺

我見到都笑撚咗

我緊急取消奇妙日

近期最撚正一定係大健士
賭波馬講？

泥水可以退休了

勁飛聖都收 high大咗?

簡單直接啦 打少兩個字
閪手真係仆街嚟

啤酒園

我越來越唔明大摩諗乜...

冇買p留返個第二比大家
諗住反手賭孖寶

賺養馬費

搏盡無悔

一個月6萬幾養馬費fat fat

緊急取消了

洗黑錢

笑撚4

D405 TELECOM CHEETAH 電訊犇豹
(NZ) 3 ch g PP
Pins (AUS) - Princessabeel (NZ) by Savabeel (AUS) (Principle)
馬主 : Bobby Cheung King Chuen 張敬川
練馬師 : C H Yip 葉楚航

屌你老味點撚樣讀啊
係咪玩鳩我腎仔啊

外賣仔點明老細諗乜

大健士
笑死
威風駿馬真係大健士

最後3個月出得就出啦
求其攝哂D狗餅馬都好

一讀出黎真係笑撚4

睇名已經知係五班狗餅

原來都係垃圾黎，迷錯人

電訊牛豹

犇係奔嘅異體字?

[千金不換安逸寧靜] 四月二十二日谷草九場賽日討論區V

呢到好多大蛇輸比大健士

近排睇從化閘有隻野個名超閪難讀

狗餅名+狗餅廠練，點搞

PP
不過我肥要減好快減到

五班直路賽 輕鬆

五班啦

中完趁地淋個個吹奏
一吹奏就含，連燈仔

咪又係唔得

-5 -5 -5 -5

垃圾到震 死仆街
完全唔撚轉線跑

呢d馬唔係要黎讀，通常無人識讀既生涯都係咁上下

本身睇中葵涌精英
以為有5倍

屌你啦大健士

大灣駒

學埋雷西D野，死要慳位

初出吞一場
燉落五班大熱撚賭仔唔去馬
然後整隻同馬房孭飛，底出但搏輸

詳見盛勢、路路之星etc

田雞同波建士
死亡2選1

1001派我

軒轅又牽

唔該騎下兩步 P就有啦

谷草頓夾喼神
印象閪多過like

我屌 好似係佢

幾時開波

駔驍駿駒唔錯喎

田雞起碼直路望空輸+騎比你睇先
波狗真係，第一日黎騎達狗，離譜到

呢隻應該有d野睇

睇中左佢地一隻

Real

其實勇者勝 我條氣就唔係幾順

只差一點點 即可以中六環 四百幾萬剛剛擦過

R3 B2
之前跑2200輸比喜蓮彩星 合拍威龍 同埋札西
點都買個p

流鼻血復出驚唔驚
不過呢隻又冇全停功夫，好似間歇性停
幾奇怪

召喚win神Ho

緊係驚
不過我輸好撚多比呢隻
好想問佢拎返次

Fill晒兩關 都只係288蚊

1001食粉果

悔不當初 唔夠時間
現在懲罰我 輸錢輸到喊麼

六環頭關冇潘係咪fill哂穩陣

聽日Gapson出D馬好好
呢組比起另外果組仲弱
爆過既馬抖夠，係搏呢場
咁都交代唔到以後都唔洗再買

你老味頭先睇仲13倍
邊條撚樣打到落5.9呀仆街

我都洗濕咗個頭 仲有咩計
仲要做足兩個閘先拎出嚟

你只要搵到4場可以1隻過哂既
剩低兩關Fill左佢，288$買咁就中400幾萬

睇書蛇係咪失控

跟，一棍呢隻起一起機先

如果有時間 方蛇晨早fill左 只怕有時係唔夠時間...

點解係我?
我冇做過啲咩

真係好撚易
不過有時就係唔夠時間...

見你改歌改得幾high

改詞都失控
有冇咁嚴

我改左幾句咋喎
其他啲大蛇改成段你唔話佢地

睇書蛇贏到失控

佢最愛谷草爆冷逼近

1001含撚

段分析好似似層層咁
但睇一睇user name就驚跑第4

屌你老母

1001跟我過關3串7

Post尾出 有緣就睇到 跟唔跟你自己諗